ITZY禮志深夜開直播被粉絲問：「妳不累嗎？ 」反應令人暖哭了！

誰不想聽到自家偶像講這樣的話呢？禮志看出粉絲擔心她「這麼晚還在工作」，溫柔地說：「我並不覺得和大家聊天是工作呀！」真的太甜了！！

ITZY今年8月發行了迷你三輯《Not Shy》，近日在AAA頒獎禮斬獲「最佳選擇」和「HOT Issue」兩個獎項，作為出道不足2年的女團成績相當不錯！

前幾天ITZY成員禮志第一次嘗試在深夜通過直播和大家聊天：「今天開始直播的時間確實有點晚呢，11點47分，第一次在這麼晚的時間開直播。 想著在這個時間問候一下MIDZY也不錯。 」

這時有粉絲擔心地留言問：「不會累嗎？ 」禮志馬上表示：「我是因為喜歡才開直播的呀，有什麼好累的呢？ 只是和MIDZY說話呀。 」

禮志看了一下大家的留言突然反應過來：「好像MIDZY覺得V APP是工作的一部份。 MIDZY，我不這樣想的。 我想多多和MIDZY說話，經常說話，反倒是擔心MIDZY覺得我煩呢。 」

禮志問：「我是不是太經常過來了呢？ 」很多人留言說：「沒有！沒問題的！」禮志笑著說：「我不會覺得麻煩哦！不會不會~」真的好暖~

這時有粉絲開玩笑說「MIDZY可是有點忙呢」，也被禮志看到了，她笑著說：「MIDZY又在調皮耶！也有不調皮的MIDZY，不過總有幾個調皮的MIDZY。 那麼我暫且認為這是不錯的主意哦。！」

禮志在直播裡還給了MIDZY一個大大的擁抱，真的是一段讓人看了會忍不住嘴角上揚的影片！這次直播的完整重播可以點這裡收看~

好好的女仔😳💘✊🏼

今日很凍 攬住彩瑛同Mina取暖中

我攬彩瑛wo

JYP=The best

我的心又動了😳

Oncezy

Blinkzy Oncezy Miraclezy

好似靚咗

Once is the best

咁上下

Blink is the best

Oncelink

Blink=獨立最強

加埋once=無敵

真係好樣衰

醜 拉

好女仔

Yeji係好女仔來

Hi Midzy

我=Blinkzy